\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Gott lädt uns ein}
\index[in]{Leben im Schatten}
\index[in]{Die gute Nachricht}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Die gute Nachricht}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Gott lädt uns ein}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Leben im Schatten}
\index[vw]{Autoren!Manfred Siebald!Die gute Nachricht}
\index[vw]{Autoren!Manfred Siebald!Gott lädt uns ein}
\index[vw]{Autoren!Manfred Siebald!Leben im Schatten}

\beginsong{Gott lädt uns ein}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/lebenimschatten} 

\beginverse 
2. \chord{C}In den Fabriken, i\chord{a}n den Boutiquen \chord{F}steht noch so mancher \chord{d}Gast; \\
\chord{G}In uns'ren Klassen, \chord{d}auf uns'ren Straßen \chord{G}trägt mancher seine \chord{C}Last. \\
Denen, die schaffen, d\chord{a}enen, die hasten, \chord{F}sagt: alles ist be\chord{d}reit! \\
D\chord{G}enen, die schlafen, d\chord{d}enen, die rasten, \chord{G}sagt: es ist an der \chord{C}Zeit! \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{C}Wollen die alten Fr\chord{a}eunde uns halten \chord{F}und uns zur Seite \chord{d}zieh'n, \\
\chord{G}sagen wir ihnen, \chord{d}wem wir jetzt dienen, \chord{G}weisen sie auf ihn \chord{C}hin. \\
Und wenn sie höhnen, \chord{a}uns übertönen, \chord{F}wenn sie uns niedersc\chord{d}hrei'n, \\
\chord{G}laden wir eben \chord{d}durch unser Leben \chord{G}still zum Feste \chord{C}ein. \\
\endverse

\newpage

\beginverse
4. \chord{C}Werden sich Weg und \chord{a}Mühen denn lohnen \chord{F}bis Gottes Fest be\chord{d}ginnt? \\
\chord{G}Ja, denn es hat für d\chord{d}ie schon begonnen, d\chord{G}ie auf dem Wege s\chord{C}ind. \\
Können wir jetzt schon s\chord{a}ingen und feiern? H\chord{F}at sich schon was get\chord{d}an? \\
J\chord{G}a, denn Gott will die \chord{d}Erde erneuern \chord{G}und fängt bei uns schon \chord{C}an. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Manfred Siebald\\
FU: Nr. 88 PI:\checkmark
\end{angaben}
